連登有無人細個玩過呢隻超任game - Arcana

以前細過玩日文版, 卡係迷宮到結果2個月先爆到, 同埋本身又易死